你地仲剩返幾多口罩

其實各位手上係米有大貨 好似無人再擔心無口罩帶

申利:200個口罩 3人用

沒有了

200咁多

我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

推

較早前入左好多貨 不過係印尼口罩

喺貴得滯唔想買啫

利申:得返2盒，3個人用

100個
4個人
哈哈
我除左星期六日補習，其他時間都係屋企，然後我自己用私伙口罩，所以
100／3
唉

係邊度買ching...
我去荃灣睇過冇乜口罩

旺角早2日有

今日開埋最後一盒，之後等死

我2月頭網上買既個時$120$盒左右就買左7盒
我建議你有錢買返日本或韓國口罩好D

屌
我又驚俾人呃
又驚多人

印尼口罩除左2手仲可以點呃你？

哪有＄，朋友
有＄就唔使咁la

韓國唔出口

可能超薄？
因為我之前上網買到超薄口罩

我有11盒N95 你要我可以賣一盒俾你 之前係華潤堂買

依家根本開始又唔夠口罩

唔使la
你n95賣俾醫護la
我用普通罩is ok
我去旺角藥房睇下先，因為少出街所以都唔知mk有

fb 好多賓賓放口罩賣 你可以留意下

1100個3個人

500...for 3 ppl

好
唔該你

~800個日本罩 4個人用(新年前同後上網買)
再加訂咗6盒口罩廠期貨